發現小粉黃同小粉紅嘅共通點就係大家俾共黨用鐵拳打完之後都仲繼續奶共

血濃於水

手足